林鄭個八婆又悔辱全香港人

我屌你老母用they？
姐係全港人都無地位啦
老人付出咁多無地位
中產比錢你無地位？
商家佬最有地位啦屌你老母

推

係，商家都唔敢亂講野得罪人，佢家下講呢句根本想全港人死